高登個app做乜9啊

諗住好耐冇上，就上一上去睇睇，吊你笑死me

佢點樣吊起你？

Ching咩事？🤔

高登淪落到搞小動作都吸不到客

戇鳩當有趣 唉

ching今日愚人節呀～

唔講真係唔記得

你個名首歌幾好聽